### PRACTICA 7
DevOps: procesos para liberación y entrega

En la siguiente practica se tomara el  microservicio de clientes para poder hacer todo el proceso de DeVOPS

### CI/CD with Auto DevOps

Por lo cual se tomo como  Auto DevOps para dicha practica
Aqui se puden ver los desplegables que se generaron

[ENTREGAS](https://gitlab.com/gortiz1490/practica6_sa/-/releases)

Asi como la parte de descarga de artefactos generados por el proceso de CI/CD que se automatizo
